請問大窩口咩情況

黨鐵站個公園有過十隻popo守住 有冇人知咩事

又拉文宣組？??

見幾日都係甘